<resources>
    <string name="app_name">UltimateBarX</string>
    <string name="jiuyin">
        总纲\n
        天之道，损有余而补不足，是故虚胜实，不足胜有余。其意博，其理奥，其趣深，天地之象分，阴阳之候列，
        变化之由表，死生之兆彰，不谋而遗迹自同，勿约而幽明斯契，稽其言有微，验之事不忒，诚可谓至道之宗，
        奉生之始矣。假若天机迅发，妙识玄通，成谋虽属乎生知，标格亦资于治训，未尝有行不由送，出不由产者亦。
        然刻意研精，探微索隐，或识契真要，则目牛无全，故动则有成，犹鬼神幽赞，而命世奇杰，时时间出焉。
        五藏六府之精气，皆上注于目而为之精。精之案为眼，骨之精为瞳子，筋之精为黑眼，血之精力络，
        其案气之精为白眼，肌肉之精为约束，裹撷筋骨血气之精而与脉并为系，上属于脑，后出于项中。故邪中于项，
        因逢其身之虚，其人深，则随眼系以入于脑，入手腼则脑转，脑转则引目系急，目系急则目眩以转矣。
        邪其精，其精所中不相比亦则精散，精散则视岐，视岐见两物。阴极在六，何以言九。太极生两仪，天地初刨判。
        六阴已极，逢七归元太素，太素西方金德，阴之清纯，寒之渊源。\n\n

        内功心法\n
        第一重诀曰：子午卯酉四正时，归气丹田掌前推。面北背南朝天盘，意随两掌行当中。
        意注丹田一阳动，左右回收对两穴。拜佛合什当胸作，真气旋转贯其中。气行任督小周天，温养丹田一柱香。
        快慢合乎三十六，九阴神功第一重。每日子、午、卯、酉四正时，找一阴气重的地方，最好为四高中低。
        面北而坐，五心朝天，静心绝虑，意守丹田，到一阳初动之时，双手在胸前合什，指尖朝前。
        引丹田之气沿督脉上行，任脉下归丹田。如此待小周天三十六圈。由慢至快。
        气归丹田后，双掌前推，掌心向前，掌指朝天，气行两掌。双掌指下垂，掌指朝下，掌心朝下，迅速收回，
        左手掌心对准气海穴，右手掌心对准命门穴，真气随手式成螺旋状贯入气海、命门两穴。汇于丹田内。
        如此意守下丹田一柱香的时间。待此功练有一定功力，能收发自如，有抗寒之功时可修第二重。\n\n

        第二重诀曰：极寒午时正，独坐寒冰床。**面朝北，气行小周天。五心朝天式，打开丹田门。寒气螺旋入，收发当自如。
        合和汇丹田，落雪雪不化。缩如一寒珠，雪落无化雪。扩为雾环身，九阴第二重。每日午时，找一极寒之地，
        面北背南，五心朝天，坐于寒冰床上（一种玉、一年四季都如寒冰一样）。
        今人练习可在冰或雪上练习，静心绝虑，启动周天三十六圈，意守丹田片刻，打开气海、命门两穴，
        分别成螺旋状入寒气，吸一柱香的时间后，关闭以上两穴，丹田内有一寒球再不停的旋转，越转越大，
        至到隔体三丈远，收回。如此反复八十一次，练到雪花落体而不化，放气时雪花距体三尺不落为功成。\n\n

        第三重诀曰：法如第二重，阴阳互相克。意在修罡气，热火不侵法。阳中求真阴，九阴第三重。
        每日子时，找一极热之地，坐于火鼎之上（今人练习坐在铁板上，下面加火，应慢慢加热，以不能忍耐为度）。
        面北背南，五心朝天，静心绝虑，起动丹田寒气防止热气侵入，其方法就是第二重所练寒气用以抗热量。此乃“真阳中求真阴”。\n\n

        第四重诀曰：法如第三重，阴合阴为生。同为修罡气，静流极之法。以阴练真阴，九阴第四重。
        不拘时间，找一静止不动的水池，五心朝天，坐于湖底，静心绝虑，水位不过脖子，运行丹田真气用以抗水之压力，
        其方法与第三重相同，待体入水，而衣不湿为成。然后找有流动河水中练，急流下练，而衣不湿为成。到此《九阴神功》成。
        如用掌把真气放出击人，就是催心掌。\n\n

        第五重采气诀曰：采气不在气，口闭双目开。玄机在于目，神气乾鼎聚。此法为增进内力之法，用以目吸聚宇宙内的精气，
        主要是修炼双眼，使双眼在对敌时能求察分明，并有摄取敌人神魂之效。每日太阳将出之际，站于高处，双眼平视太阳，
        带双眼发热时，意念太阳之气由双目吸入汇于上丹田，吸汇到一定程度自天目穴射出，在由双眼收回，如此反复。\n\n

        横空挪移\n
        螺旋九影，左右挪移，其聊不为，以气行之，可幻化九影诱敌。如加九阴白骨爪其威力可增十倍。
        如何横空挪移可据个况自定，今公之二法以参考。 诀曰：左转一，左转半。右转一，右转半。左右转一为不一，横空旋较为太一。
        诀曰：左旋右旋天地旋，左踏右空平地旋。合手阴阳为上旋，右踏左空旋不为。虽为身法，实含玄理。
        须参照“九阴行功诀曰”进行，以防走火。习此功主要为子、午两时，其它时间亦可。必须选一处绝对安静，空气必须流畅。
        此功中的呼吸均为鼻吸鼻呼。习此功贵在持之以恒。功中会出现各种幻境，千万不可惧怕，顺其自然。练功中出现自然腾空，应顺其自然，千万不可妄加意念。
    </string>
    <string name="jiuyang">
        心决:\n
        "他强由他强，清风拂山冈。他横任bai他横，明月照大江。他自狠来他自恶，我自一口真气足。"\n\n
        一举手，前後左右要有定向.起动举动未能由己，要悉心体认，随人所动，随曲就伸，不丢不顶. 勿自伸缩.
        彼有力，我亦有力，我力在先.彼无力，我亦无力，我意仍在先.要刻刻留心.挨何处，心要用在何处，须向不丢不顶中讨消息.
        切记一静无有不静，静须静如山岳.所谓他强由他强，清风拂山冈.一动无有不动，动当动若江河，所谓他横任他横，明月照大江.
        从此做去，一年半载，便能施於身.此全是用意不是用劲.久之，则人为我制，我不为人制矣.\n\n

        举手不可有呆像，彼之力方挨我皮毛，我之意已入彼骨里.两手支撑，一气贯串，左重则左虚，而右已去.右重则右虚，而左已去.
        气如车轮，周身俱要相随，有不相随处，身便散乱,便不得力，其病於腰腿求之.先以心使身，从人不从己，後身能从心，由己仍是从人.
        由己则滞，从人则活.能从人，手上便有分寸，秤彼劲之大小，分釐不错.权彼来之长短，毫发无差.前进後退，处处恰合，工弥久而技弥精.
        彼不动，己不动.彼微动，己先动.往复须有摺叠，进退须有转换.极柔软，然後极坚刚.静是合，合中寓开.动是开，开中寓合.
        触之则旋转自如，无不得力.先求开展，後求紧凑，乃可臻於缜密矣.\n\n

        务使气敛入脊骨，呼吸通灵，周身罔间.欲要神气收敛入骨，先要两股前节有力，两肩松开，气向下沉，
        牵动往来气贴背，而敛入脊骨.行气如九曲珠，无往不利.能呼吸，然後能灵活.吸为合为蓄，呼为开为发.
        盖吸则自然提得起，亦拏得人起.呼则自然沈得下，亦放得人出.此是以意运气,非以力使气.
        全身意在精神，不在气，在气则滞.有气则无力，无气则纯刚.\n\n

        一身之劲，练成一家，分清虚实.发劲要有根源.劲起於脚，变换在腿，主宰於腰，发於脊背，接於两肘，行於手指，总须完整一气.
        发劲须沈著松净，专主一方.曲中求直，蓄而後发.蓄劲如张弓，发劲如放箭，运劲如抽丝.劲似松非松，将展未展.劲断意不断.
        又要提起全副精神，於彼劲将出未发之际，我劲已接入彼劲，恰好不後不先.如皮燃火，如泉涌出.前进後退，丝毫不乱.
        方能得机得势，随手奏效.此谓借力打人，四两拨千斤也.\n\n

        动静之机，在於阴阳，总归神聚.神聚则一气鼓汤，炼气归神.气势腾挪，精神贯注.开合有致，虚实清楚.左虚则右实，右虚则左实.
        虚非全然无力，气势要有腾挪.实非全然占煞，精神宜贵专注 .紧要全在胸中腰腿间运化,不在外面.力从人借，气由脊发.胡能气由脊发?
        气向下沈，由两肩收入脊骨，注於腰间.此气之由上而下也，谓之合.由腰展於脊骨，布於两膊，施於手指.
        此气之由下而上也，谓之开.合便是收，开即是放.懂得开合，便知阴阳.到此地位，呼翕九阳，抱一合元，可名九阳神功.
        从此功用一日，技精一日，渐至从心所欲，豫顺以动，罔不如意矣\n\n

        要言之，气以直养而无害，劲以曲蓄而有馀.神舒体静，刻刻在心.内固精神，外示安逸.变换虚实，舍己从人.
        须知阴阳相济，方为懂劲.平日走架，是知己工夫.一动势，先问自己合不合规矩. 少有不合，即速改换.
        走架所以要慢不要快.打手是知人的功夫，动静固是知人，仍是问己.自己安排得好，人一挨我，我不动彼丝毫，趁势而入，接定彼劲,彼自跌出.
        如自己有不得力处，便是双重未化，要於阴阳开合中求之.所谓知己知彼，百战百胜也
    </string>
</resources>
